許智峯：美國國務卿辦公室主動聯絡 了解滙豐一事

………………………………

美國務卿辦公室主動聯絡了解滙豐凍結戶口一事

身在英國的他希望能與其他流亡海外的人士，齊將香港帶上國際社會的議程。他認為要爭取外國政府把制裁面拉闊，不只是集中制裁官員，而是要一併制裁配合政權凍結他戶口的滙豐銀行、管理層和香港監管機構，以懲罰他們助紂為虐：「我係公開呼籲制裁滙豐。」他又指，美國國務卿辦公室日前主動聯絡他，了解滙豐凍結他戶口一事，但對方未有明言有何行動。

…………………………………………

molamolamola 大貓銀行完喇!

反而中國銀行最安全，好少比人提

邊隻狗落ORDER封人account?

.

因為正常人根本唔會用

推

如果間間都封你，點解要針對匯豐？

痴撚線，中銀封左佢戶口無解凍過

大貓都叫解左一日

美國又想㩒錢啦

美國佬不嬲唔妥匯豐

鬼叫佢係環球金融，地踎智慧咩

5毫 收好

就嚟落台 都唔會制裁到

星期一要走錢

原本60日個report話冇證據
依家HSBC自己填返個名上去個報告
真係天才！

共貓仆街死未

原本未
依家自己加速隊死自己銀行股價然後賤賣俾中資

支那匯豐仆街啦今鋪

個樣精神既

推一下先
好多人包括記者唔記得左「香港自治法」60日個報告

改名中國匯豐算啦

李大導

獅子: 我明明係鬼佬野，王冬興你攪乜鳩風水野，出事勒

張PO唔知邊條傻散出嘅呢

王冬勝先真，獅子so9rry

大貓rap

個個一出走就會引黎好多傳長政要追訪
呢D報導好大影響力

我意思係中國銀行最少比人提名制裁

我意思係中銀最少比人提名制裁

跌返去 28 蚊，又可以 all in 啦。

制裁滙豐

下個月都換人

香
港
上
海
滙
豐
銀
行

肥龐